呢樣小食是咪鄺仔幫手改名？

好，撚難食